香港最新局勢願榮光歸香港 林鄭陰謀的揭露〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話警方有個quota,規定每日都要拘捕幾多個人，自從呢個運動改左做唱歌之後，令佢哋捉唔夠數；於是有人就組織左大媽唱歌團去唱國歌，兼且挑釁撩你哋打交，而一打交警方就只會捉抗爭者果邊啲人，唔會捉d大媽

遇上d大媽挑釁應該拎手機出嚟錄低佢哋，而唔係打佢哋

蕭生話過左香港人權及民主法案，三司十三局、行政會議d人會集體辭職

蕭生：be like 烏蠅

空姐大爆國泰文革式舉報 飛內地線被點名檢查 「遲早變國企」

老蕭又中